
<!DOCTYPE html>

<html lang="cs-CZ">
<head>
<meta charset="utf-8"/>
<meta content="width=device-width, initial-scale=1" name="viewport"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/xmlrpc.php" rel="pingback"/>
<title>Kulturakn – Kulturní dění v Kamenici nad Lipou</title>
<link href="//fonts.googleapis.com" rel="dns-prefetch"/>
<link href="//s.w.org" rel="dns-prefetch"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/feed/" rel="alternate" title="Kulturakn » RSS zdroj" type="application/rss+xml"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/prehled-akci/?ical=1" rel="alternate" title="Kulturakn » iCal zdroj" type="text/calendar"/>
<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/kulturaknl.cz\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.16"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/mediaelement/mediaelementplayer-legacy.min.css?ver=4.2.6-78496d1" id="mediaelement-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/mediaelement/wp-mediaelement.min.css?ver=4.9.16" id="wp-mediaelement-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=4.4.2" id="contact-form-7-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/css/components.css" id="ultimate-conversion-components-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/css/icon-fonts.css" id="ultimate-conversion-icon-fonts-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A400%2C300%2C300italic%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%2C700%26subset%3Dlatin%2Clatin-ext%7CPoppins%3A400%2C300%2C600%2C700%26subset%3Dlatin%2Clatin-ext" id="ultimate-conversion-content-fonts-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/style.css" id="ultimate-conversion-core-style-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/css/style-responsive.css" id="ultimate-conversion-core-responsive-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/ultimate-conversion-styles/custom.css" id="ultimate-conversion-custom-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion-child/style.css?ver=4.9.16" id="ultimate-conversion-child-css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript">
var mejsL10n = {"language":"cs","strings":{"mejs.install-flash":"Pou\u017e\u00edv\u00e1te prohl\u00ed\u017ee\u010d, kter\u00fd nem\u00e1 nainstalovan\u00fd nebo povolen\u00fd Flash Player. Zapn\u011bte Flash Player nebo si st\u00e1hn\u011bte nejnov\u011bj\u0161\u00ed verzi z adresy https:\/\/get.adobe.com\/flashplayer\/","mejs.fullscreen-off":"Zru\u0161it re\u017eim cel\u00e9 obrazovky","mejs.fullscreen-on":"Cel\u00e1 obrazovka","mejs.download-video":"St\u00e1hnout video","mejs.fullscreen":"Cel\u00e1 obrazovka","mejs.time-jump-forward":["Vp\u0159ed o 1 sekundu","Vp\u0159ed o %1 sekund"],"mejs.loop":"Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed opakov\u00e1n\u00ed","mejs.play":"P\u0159ehr\u00e1t","mejs.pause":"Pozastavit","mejs.close":"Zav\u0159\u00edt","mejs.time-slider":"\u010casov\u00fd posuvn\u00edk","mejs.time-help-text":"Pou\u017eit\u00edm \u0161ipek vlevo\/vpravo se posunete o jednu sekundu, \u0161ipkami nahoru\/dol\u016f se posunete o deset sekund.","mejs.time-skip-back":["Zp\u011bt on 1 sekundu","Vr\u00e1tit se zp\u011bt o %1 sekund"],"mejs.captions-subtitles":"Titulky","mejs.captions-chapters":"Kapitoly","mejs.none":"\u017d\u00e1dn\u00e1","mejs.mute-toggle":"Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed zvuku","mejs.volume-help-text":"Pou\u017eit\u00edm \u0161ipek nahoru\/dol\u016f zv\u00fd\u0161\u00edte nebo sn\u00ed\u017e\u00edte \u00farove\u0148 hlasitosti.","mejs.unmute":"Zapnout zvuk","mejs.mute":"Ztlumit","mejs.volume-slider":"Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed hlasitosti","mejs.video-player":"Video p\u0159ehr\u00e1va\u010d","mejs.audio-player":"Audio p\u0159ehr\u00e1va\u010d","mejs.ad-skip":"P\u0159esko\u010dit reklamu","mejs.ad-skip-info":["P\u0159esko\u010dit na video budete moci za 1 sekundu","P\u0159esko\u010dit na video budete moci za %1 sekund"],"mejs.source-chooser":"V\u00fdb\u011br zdroje","mejs.stop":"Zastavit","mejs.speed-rate":"Rychlost","mejs.live-broadcast":"\u017div\u011b","mejs.afrikaans":"Afrik\u00e1n\u0161tina","mejs.albanian":"Alb\u00e1n\u0161tina","mejs.arabic":"Arab\u0161tina","mejs.belarusian":"B\u011bloru\u0161tina","mejs.bulgarian":"Bulhar\u0161tina","mejs.catalan":"Katal\u00e1n\u0161tina","mejs.chinese":"\u010c\u00edn\u0161tina","mejs.chinese-simplified":"\u010c\u00edn\u0161tina (zjednodu\u0161en\u00e1)","mejs.chinese-traditional":"\u010c\u00edn\u0161tina (tradi\u010dn\u00ed)","mejs.croatian":"Chorvat\u0161tina","mejs.czech":"\u010ce\u0161tina","mejs.danish":"D\u00e1n\u0161tina","mejs.dutch":"Holand\u0161tina","mejs.english":"Angli\u010dtina","mejs.estonian":"Eston\u0161tina","mejs.filipino":"Filip\u00edn\u0161tina","mejs.finnish":"Dokon\u010dit","mejs.french":"Francou\u017e\u0161tina","mejs.galician":"Galicij\u0161tina","mejs.german":"N\u011bm\u010dina","mejs.greek":"\u0158e\u010dtina","mejs.haitian-creole":"Haitsk\u00e1 kreol\u0161tina","mejs.hebrew":"Hebrej\u0161tina","mejs.hindi":"Hind\u0161tina","mejs.hungarian":"Ma\u010far\u0161tina","mejs.icelandic":"Island\u0161tina","mejs.indonesian":"Indon\u00e9\u0161tina","mejs.irish":"Ir\u0161tina","mejs.italian":"Ital\u0161tina","mejs.japanese":"Japon\u0161tina","mejs.korean":"Korej\u0161tina","mejs.latvian":"Loty\u0161tina","mejs.lithuanian":"Litev\u0161tina","mejs.macedonian":"Makedon\u0161tina","mejs.malay":"Malaj\u0161tina","mejs.maltese":"Malt\u0161tina","mejs.norwegian":"Nor\u0161tina","mejs.persian":"Per\u0161tina","mejs.polish":"Pol\u0161tina","mejs.portuguese":"Portugal\u0161tina","mejs.romanian":"Rumun\u0161tina","mejs.russian":"Ru\u0161tina","mejs.serbian":"Srb\u0161tina","mejs.slovak":"Sloven\u0161tina","mejs.slovenian":"Slovin\u0161tina","mejs.spanish":"\u0160pan\u011bl\u0161tina","mejs.swahili":"Svahil\u0161tina","mejs.swedish":"\u0160v\u00e9d\u0161tina","mejs.tagalog":"Tagal\u0161tina","mejs.thai":"Thaj\u0161tina","mejs.turkish":"Ture\u010dtina","mejs.ukrainian":"Ukrajin\u0161tina","mejs.vietnamese":"Vietnam\u0161tina","mejs.welsh":"Vel\u0161tina","mejs.yiddish":"Jidi\u0161"}};
</script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/mediaelement/mediaelement-and-player.min.js?ver=4.2.6-78496d1" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/mediaelement/mediaelement-migrate.min.js?ver=4.9.16" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var _wpmejsSettings = {"pluginPath":"\/wp-includes\/js\/mediaelement\/","classPrefix":"mejs-","stretching":"responsive"};
/* ]]> */
</script>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-json/" rel="https://api.w.org/"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/xmlrpc.php?rsd" rel="EditURI" title="RSD" type="application/rsd+xml"/>
<link href="http://kulturaknl.cz/wp-includes/wlwmanifest.xml" rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml"/>
<meta content="WordPress 4.9.16" name="generator">
</meta></head>
<body class="home blog sticky-nav fixed-width-header regular-footer">
<div id="wrapper">
<div class="advertisement-topbar"><a class="advertisement-close-btn" href="#"><i class="fa fa-times"></i></a><div class="container"><h3></h3><a class="btn type-1" href="/akce/">Program aktuálních akcí zde</a></div></div>
<header id="main-header">
<div id="main-top-wrapper">
<div class="main-navigation-wrapper">
<div class="container clearfix">
<div id="logo">
<div class="vertical-middle">
<div class="vertical-middle-inner">
<h1 class="with-img"><a href="http://kulturaknl.cz/"><img alt="Kulturakn" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/logo-2.png"/></a></h1>
</div>
</div>
</div>
<nav class="main-navigation clearfix no-search">
<ul class="nav-menu" id="menu-all-pages"><li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-has-children menu-item-2928" id="menu-item-2928"><a href="/">Úvod</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-3819" id="menu-item-3819"><a href="http://kulturaknl.cz/akce/">Nadcházející akce</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3230" id="menu-item-3230"><a href="http://kulturaknl.cz/mestska-knihovna/">KNIHOVNA</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-3221" id="menu-item-3221"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty-kulturni-dum/">Kulturní dům</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3222" id="menu-item-3222"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty-kulturni-dum/pronajmy/">Pronájmy</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-3818" id="menu-item-3818"><a href="http://kulturaknl.cz/akce/">NADCHÁZEJÍCÍ AKCE</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3244" id="menu-item-3244"><a href="http://kulturaknl.cz/hrackobrani/">Hračkobraní</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-3246" id="menu-item-3246"><a href="http://kulturaknl.cz/turisticke-informacni-centrum/">TIC</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-4235" id="menu-item-4235"><a href="http://kulturaknl.cz/zpravodaj/">Zpravodaj</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-3247" id="menu-item-3247"><a href="http://kulturaknl.cz/mestske-muzeum/">Muzeum</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-3820" id="menu-item-3820"><a href="http://kulturaknl.cz/akce/">Nadcházející akce</a></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-3307" id="menu-item-3307"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty/">Kontakty</a>
<ul class="sub-menu">
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3311" id="menu-item-3311"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty/ke-stazeni/">Ke stažení</a></li>
</ul>
</li>
</ul> </nav>
<div class="menu-mobile"></div>
</div>
</div>
</div>
</header>
<div id="main-container-wrapper">
<div id="main-container">
<div class="container sidebar-open clearfix list-container">
<div id="content">
<div class="post-list list">
<div class="list-layout">
<div class="article-item post clearfix post-4413 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-kulturni-dum" id="post-4413">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/zdenek-izer-na-plny-coole-nahradni-termin-28-11-2020-v-19-hodin-2/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/izer.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/izer.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/izer-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/izer-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/zdenek-izer-na-plny-coole-nahradni-termin-28-11-2020-v-19-hodin-2/">Zdeněk Izer – NA PLNÝ COOLE – Náhradní termín 18.4.2021 v 19 hodin</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/kulturni-dum/">KULTURNÍ DŮM</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>Zakoupené vstupenky zůstávají v platnosti</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/zdenek-izer-na-plny-coole-nahradni-termin-28-11-2020-v-19-hodin-2/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4409 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-tic" id="post-4409">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/dulezite-upozorneni-uzavrene-tic-a-zrusene-akce-2/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/dulezite-upozorneni.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/dulezite-upozorneni.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/dulezite-upozorneni-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/dulezite-upozorneni-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/dulezite-upozorneni-uzavrene-tic-a-zrusene-akce-2/">Důležité upozornění</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>UPOZORNĚNÍ Městské muzeum a Turistické informační centrum v Kamenici nad Lipou jsou z nařízení Vlády ČR od 12. 10. 2020 až do odvolání uzavřeny.…</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/dulezite-upozorneni-uzavrene-tic-a-zrusene-akce-2/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4400 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-tic" id="post-4400">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-rijen-2020/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-rijen-2020/">Program kulturních akcí: říjen 2020</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>Prohlédněte si kompletní program kulturních a sportovních akcí na říjen 2020. Program si můžete stáhnout ve formátu PDF zde nebo navštivte přehled akcí    …</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-rijen-2020/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4385 type-post status-publish format-gallery has-post-thumbnail hentry category-kulturni-dum post_format-post-format-gallery" id="post-4385">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2-2/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2-2/">OSM EUR NA HODINU – ODLOŽENO</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/kulturni-dum/">KULTURNÍ DŮM</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>UPOZORNĚNÍ Upozorňujeme návštěvníky, že divadelní představení hry Sébastiena Thiéryho OSM EUR NA HODINU, plánované na 17. září 2020, se odkládá na jaro…</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2-2/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4370 type-post status-publish format-gallery has-post-thumbnail hentry category-kulturni-dum post_format-post-format-gallery" id="post-4370">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/vojta-k-tomasko-22-8-2020-18-hod-zamek-kamenice-n-l/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/Vojta-K.-Tomáško-500x380.jpg" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/vojta-k-tomasko-22-8-2020-18-hod-zamek-kamenice-n-l/">Vojta K. TOMÁŠKO – 22. 8. 2020, 18 hod., Zámek Kamenice n. L</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/kulturni-dum/">KULTURNÍ DŮM</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>V sobotu 22. srpna se na zámku v Kamenici nad Lipou koná koncert, na kterém vystoupí folková legenda Vojta Kiďák Tomáško. Začátek…</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/vojta-k-tomasko-22-8-2020-18-hod-zamek-kamenice-n-l/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4358 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-tic" id="post-4358">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cervenec-a-srpen-2020/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cervenec-a-srpen-2020/">Program kulturních akcí: červenec a srpen 2020</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>Prohlédněte si kompletní program kulturních a sportovních akcí na červenec a srpen 2020. Program si můžete stáhnout ve formátu PDF zde nebo navštivte přehled akcí…</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cervenec-a-srpen-2020/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4353 type-post status-publish format-gallery has-post-thumbnail hentry category-kulturni-dum post_format-post-format-gallery" id="post-4353">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/8_eur-na-hodinu-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2/">OSM EUR NA HODINU – 17.9.2020, 19:00, KD Kamenice na Lipou</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/kulturni-dum/">KULTURNÍ DŮM</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p></p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4350 type-post status-publish format-gallery has-post-thumbnail hentry category-tic post_format-post-format-gallery" id="post-4350">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/mtb-hobby-maraton-20-6-2020/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/mtb-hobby-nahled.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/mtb-hobby-nahled.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/mtb-hobby-nahled-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/mtb-hobby-nahled-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/mtb-hobby-maraton-20-6-2020/">MTB hobby maraton – 20.6.2020</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p></p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/mtb-hobby-maraton-20-6-2020/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4347 type-post status-publish format-gallery has-post-thumbnail hentry category-tic post_format-post-format-gallery" id="post-4347">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/hejlik-nahled.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/hejlik-nahled.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/hejlik-nahled-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/hejlik-nahled-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou/">Co by můj syn měl vědět o světe – 24.6.2020, 18:00, Zámek Kamenice na Lipou</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p></p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
<div class="article-item post clearfix post-4332 type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-tic" id="post-4332">
<div class="post-featured-item">
<div class="post-featured-item-inner">
<a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cerven-2020/">
<img alt="" class="attachment-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 size-ultimate-conversion-thumbnail-grid-2 wp-post-image" height="380" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg" srcset="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci.jpg 500w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-300x228.jpg 300w, http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/program-kulturnich-akci-440x334.jpg 440w" width="500"/> </a>
</div>
</div>
<div class="post-entry-wrapper">
<div class="post-header">
<h2><a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cerven-2020/">Program kulturních akcí: červen 2020</a></h2>
<div class="date-author">
<p>
<span class="cat"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a></span>
</p>
</div>
</div>
<div class="post-entry">
<div class="post-entry-text">
<p>Prohlédněte si kompletní program kulturních a sportovních akcí na červen 2020. Program si můžete stáhnout ve formátu PDF zde nebo navštivte přehled akcí     …</p> </div>
</div>
<div class="post-entry-bottom clearfix">
<a class="custom-more-link" href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-cerven-2020/">Pokračovat ve čtení</a>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="pagination load-more">
<p id="pbd-alp-load-posts"><a href="#"><span class="throbber-loader"></span><span class="text">Want to See More Articles?</span></a></p>
</div>
</div>
<aside id="sidebar">
<div class="theiaStickySidebar">
<div id="sidebar-inner">
<div class="widget widget_text" id="text-2"><h4 class="widget-title"><span>Nadcházející akce</span></h4> <div class="textwidget"><div align="center">
<a class="btn type-4" href="/akce/">Program aktuálních akcí zde</a>
</div>
</div>
</div><div class="widget widget_search" id="search-2"><h4 class="widget-title"><span>Vyhledávání</span></h4>
<form action="http://kulturaknl.cz/" class="search-form" method="get">
<div>
<input class="search" name="s" placeholder="Začněte psát a stiskněte ENTER..." type="text"/>
<button class="search-submit" type="submit"><i class="fa fa-search"></i></button>
</div>
</form></div><div class="widget widget_black_studio_tinymce" id="black-studio-tinymce-6"><h4 class="widget-title"><span>Hračkobraní</span></h4><div class="textwidget"><p><a href="http://www.hrackobrani.cz"><img alt="" class="alignnone size-full wp-image-4319" height="200" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/banner-hrackobrani-2021.jpg" width="330"/></a></p>
</div></div><div class="widget widget_black_studio_tinymce" id="black-studio-tinymce-2"><h4 class="widget-title"><span>Turistické informační centrum</span></h4><div class="textwidget"><p><strong>Turistické informační centrum</strong><br/>
<strong> Kamenice nad Lipou</strong></p>
<p><strong>Adresa:</strong> nám. Čsl. armády 1<br/>
394 70 Kamenice nad Lipou<br/>
<strong>Telefon:</strong> +420 606 078 936<br/>
<strong>e-mail:</strong> <span style="color: #3366ff;"><a href="mailto:info@kamenicenl.cz" style="color: #3366ff;">info@kamenicenl.cz</a></span></p>
<p><a href="/turisticke-informacni-centrum/"><span style="color: #3366ff;">Další informace</span></a></p>
<p><img alt="" class="alignnone wp-image-3275 size-full" height="100" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/info_centrum.jpg" width="100"/></p>
<p><a href="https://www.vysocina.eu" rel="noopener" target="_blank"><img alt="" class="alignnone wp-image-3843 size-full" height="100" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/300x100_px-1.png" width="300"/></a></p>
<p><img alt="Cyklisté vítáni" src="/wp-content/uploads/cykliste-vitani.jpg" style="width: 150px; height: 150px;"/></p>
</div></div><div class="widget widget_black_studio_tinymce" id="black-studio-tinymce-3"><h4 class="widget-title"><span>Provozovatel webu</span></h4><div class="textwidget"><p><strong>Správa kulturních zařízení</strong><br/>
<strong>města Kamenice nad Lipou</strong></p>
<p><strong>Adresa:</strong> U kulturního domu 495<br/>
394 70 Kamenice nad Lipou<br/>
<strong>Mgr. Petr Pech </strong>- vedoucí organizace<br/>
<strong>Telefon:</strong> +420 776 669 533<br/>
<strong>e-mail:</strong> <span style="color: #3366ff;"><a href="mailto:petr.pech@kamenicenl.cz" style="color: #3366ff;">petr.pech@kamenicenl.cz</a></span><br/>
<strong>IČ:</strong> <span style="color: #000000; font-family: 'Open Sans';">00366111</span></p>
</div></div><div class="widget widget_black_studio_tinymce" id="black-studio-tinymce-4"><h4 class="widget-title"><span>Partneři</span></h4><div class="textwidget"><p><a href="http://www.kamenicenl.cz"><img alt="partneri-kamenice" class="alignnone size-full wp-image-3192 aligncenter" height="56" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/partneri-kamenice.png" width="54"/></a></p>
<p><a href="http://www.upm.cz"><img alt="partneri-upm(1)" class="alignnone size-full wp-image-3193 aligncenter" height="61" src="http://kulturaknl.cz/wp-content/uploads/2016/05/partneri-upm1.png" width="177"/></a></p>
</div></div><div class="widget widget_black_studio_tinymce" id="black-studio-tinymce-5"><h4 class="widget-title"><span>Odkazy</span></h4><div class="textwidget"><div align="center"><a href="http://www.tradicni-ceske.cz/cs/nakupy/napoje-a-trvanlive-potraviny/kamenicke-vino-51.html">​</a><br/>
<a href="http://www.netkatalog.cz/firma/354899-sprava-kulturnich-zarizeni-mesta-kamenice-nl/" rel="noopener" style="height: 90px; display: block;" target="_blank" title="Správa kulturních zařízení města Kamenice n./L. - netkatalog.cz"><img alt="Správa kulturních zařízení města Kamenice n./L. - netkatalog.cz" src="http://files.netorg.cz/stamp/nk_i/netkatalog130-blue-p1.png" style="margin: 0; padding: 0; border: 0;"/></a><a href="http://www.netkatalog.cz/katalog/sluzby/kulturni-domy/" rel="noopener" style="height: 40px; display: block;" target="_blank" title="Kulturní domy - netkatalog.cz"><img alt="Kulturní domy - netkatalog.cz" src="http://files.netorg.cz/stamp/nk_i/netkatalog130-blue-p2.png" style="margin: 0; padding: 0; border: 0;"/></a><br/>
<img alt="QR kod" src="/wp-content/uploads/ATT00173.png" style="width: 130px; height: 130px;"/></div>
</div></div> <div class="widget widget_recent_entries" id="recent-posts-2"> <h4 class="widget-title"><span>Nejnovější články</span></h4> <ul>
<li>
<a href="http://kulturaknl.cz/zdenek-izer-na-plny-coole-nahradni-termin-28-11-2020-v-19-hodin-2/">Zdeněk Izer – NA PLNÝ COOLE – Náhradní termín 18.4.2021 v 19 hodin</a>
<span class="post-date">12.11.2020</span>
</li>
<li>
<a href="http://kulturaknl.cz/dulezite-upozorneni-uzavrene-tic-a-zrusene-akce-2/">Důležité upozornění</a>
<span class="post-date">13.10.2020</span>
</li>
<li>
<a href="http://kulturaknl.cz/program-kulturnich-akci-rijen-2020/">Program kulturních akcí: říjen 2020</a>
<span class="post-date">30.9.2020</span>
</li>
<li>
<a href="http://kulturaknl.cz/co-by-muj-syn-mel-vedet-o-svete-24-6-2020-1800-zamek-kamenice-na-lipou-2-2/">OSM EUR NA HODINU – ODLOŽENO</a>
<span class="post-date">6.9.2020</span>
</li>
<li>
<a href="http://kulturaknl.cz/vojta-k-tomasko-22-8-2020-18-hod-zamek-kamenice-n-l/">Vojta K. TOMÁŠKO – 22. 8. 2020, 18 hod., Zámek Kamenice n. L</a>
<span class="post-date">20.8.2020</span>
</li>
</ul>
</div><div class="widget widget_categories" id="categories-2"><h4 class="widget-title"><span>Rubriky</span></h4> <ul>
<li class="cat-item cat-item-43"><a href="http://kulturaknl.cz/category/kulturni-dum/" title="Kulturní dům
Kulturní dům v Kamenici nad Lipou byl postaven a uveden do užívání 5. května 1963. Je situován do blízkosti autobusového nádraží na rozhraní nové a staré bytové zástavby města, hned vedle sokolského hřiště. Od roku 1979 mělo v kulturním domě sídlo Městské kulturní středisko. V roce 1993 bylo pod jeho správu předáno městské muzeum, městská knihovna a městské kino a vznikla příspěvková organizace Správa kulturních zařízení města Kamenice nad Lipou. V roce 2002 do ní byla začleněna i obecní knihovna v Pravíkově.    Budova kulturního domu je rozdělena na čtyři části. Přední část je jednopatrová, kde se v prvním patře nachází kanceláře správy, malá a větší klubovna. V přízemí je vstupní část, skládající se ze vstupního vestibulu, hlavního vestibulu, šatny, pokladny a sociálního zařízení. Středovou část tvoří velký sál včetně balkonu, jeviště a kulisárny. Jeho kapacita je 400 míst. Hlediště je mobilní, takže lze upravit na stupňovité divadelní z lavic nebo na stolovou úpravu. Na středovou část je z pravé strany napojena přízemní budova, kde se nachází restaurace. Její provoz je řešen formou pronájmu, ale je plně k dispozici při akcích v KD. Z levé strany je ke středové části napojena stejná budova jako z pravé, kde se nachází malý sál s kapacitou 100 míst. Do této části je také situován byt, sloužící dříve jako byt správce. Nyní je používán jako součást bytového fondu města. Pod celým kulturním domem je suterén, ve kterém se nachází orchestřiště, šest šaten pro účinkující včetně sociálního zařízení a dílna údržbáře.
Kulturní dům slouží k pořádání  koncertů, divadelních představení a zábavných pořadů, ale také akcí zaměřených na vzdělávání jako jsou přednášky, besedy a různé kurzy.
Prostory kulturního domu jsou též pronajímány různým organizacím, podnikům a podnikatelům. Pořádají se zde také plesy, výroční schůze,  školení a prodejní akce.



Kulturní dům
U Kulturního domu 495
394 70 Kamenice nad Lipou

Vedoucí kulturního domu: Vlasta Motyčáková
Pracovní doba: pondělí – pátek 6:30 – 15:00 hodin
Telefon: +420 606 078 926
E-mail: vlasta.motycakova@kamenicenl.cz

 ">KULTURNÍ DŮM</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-44"><a href="http://kulturaknl.cz/category/muzeum/">MUZEUM</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-1"><a href="http://kulturaknl.cz/category/nezarazene/">Nezařazené</a>
</li>
<li class="cat-item cat-item-47"><a href="http://kulturaknl.cz/category/tic/">TIC</a>
</li>
</ul>
</div> </div>
</div>
</aside>
</div>
</div>
</div>
<footer class="main-footer">
<div class="footer" id="footer-widget-area">
<div class="container clearfix">
<div class="widget-columns">
</div>
<div class="widget-columns">
</div>
<div class="widget-columns last">
</div>
</div>
</div>
<div id="footer-copyright">
<div class="container">
<ul class="nav-menu footer-menu" id="menu-footer-menu"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3357" id="menu-item-3357"><a href="http://kulturaknl.cz/homepage/">Homepage</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3352" id="menu-item-3352"><a href="http://kulturaknl.cz/hrackobrani/">Hračkobraní</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3353" id="menu-item-3353"><a href="http://kulturaknl.cz/turisticke-informacni-centrum/">TIC</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3354" id="menu-item-3354"><a href="http://kulturaknl.cz/mestske-muzeum/">Městské muzeum</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3355" id="menu-item-3355"><a href="http://kulturaknl.cz/mestska-knihovna/">Městská knihovna</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3356" id="menu-item-3356"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty-kulturni-dum/">Kulturní dům</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3358" id="menu-item-3358"><a href="http://kulturaknl.cz/kontakty/">Kontakty</a></li>
</ul>
<p>Tento web vytvořil <a href="http://tomasjosef.cz">Tomáš Josef</a> </p>
</div>
</div>
</footer>
</div>
<!-- Root element of PhotoSwipe. Must have class pswp. -->
<div aria-hidden="true" class="pswp" role="dialog" tabindex="-1">
<!-- Background of PhotoSwipe. 
	         It's a separate element as animating opacity is faster than rgba(). -->
<div class="pswp__bg"></div>
<!-- Slides wrapper with overflow:hidden. -->
<div class="pswp__scroll-wrap">
<!-- Container that holds slides. 
	            PhotoSwipe keeps only 3 of them in the DOM to save memory.
	            Don't modify these 3 pswp__item elements, data is added later on. -->
<div class="pswp__container">
<div class="pswp__item"></div>
<div class="pswp__item"></div>
<div class="pswp__item"></div>
</div>
<!-- Default (PhotoSwipeUI_Default) interface on top of sliding area. Can be changed. -->
<div class="pswp__ui pswp__ui--hidden">
<div class="pswp__top-bar">
<!--  Controls are self-explanatory. Order can be changed. -->
<div class="pswp__counter"></div>
<button class="pswp__button pswp__button--close"></button>
<button class="pswp__button pswp__button--share"></button>
<button class="pswp__button pswp__button--fs"></button>
<button class="pswp__button pswp__button--zoom"></button>
<!-- Preloader demo http://codepen.io/dimsemenov/pen/yyBWoR -->
<!-- element will get class pswp__preloader-active when preloader is running -->
<div class="pswp__preloader">
<div class="pswp__preloader__icn">
<div class="pswp__preloader__cut">
<div class="pswp__preloader__donut"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="pswp__share-modal pswp__share-modal--hidden pswp__single-tap">
<div class="pswp__share-tooltip"></div>
</div>
<button class="pswp__button pswp__button--arrow--left">
</button>
<button class="pswp__button pswp__button--arrow--right">
</button>
<div class="pswp__caption">
<div class="pswp__caption__center"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<a class="goto-top" href="#"><i class="fa fa-angle-up"></i></a>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var ajax_var = {"url":"http:\/\/kulturaknl.cz\/wp-admin\/admin-ajax.php","nonce":"ba128c8135"};
/* ]]> */
</script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/js/post-like.min.js" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/mediaelement/wp-mediaelement.min.js?ver=4.9.16" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var pbd_alp = {"startPage":"1","maxPages":"8","nextLink":"http:\/\/kulturaknl.cz\/page\/2\/"};
/* ]]> */
</script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/js/load-posts.js" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/jquery.form.min.js?ver=3.51.0-2014.06.20" type="text/javascript"></script>
<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
var _wpcf7 = {"loaderUrl":"http:\/\/kulturaknl.cz\/wp-content\/plugins\/contact-form-7\/images\/ajax-loader.gif","recaptchaEmpty":"Potvr\u010fte pros\u00edm, \u017ee nejste robot.","sending":"Odes\u00edl\u00e1m..."};
/* ]]> */
</script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/scripts.js?ver=4.4.2" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/js/components.js" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-content/themes/ultimate-conversion/assets/js/core.js" type="text/javascript"></script>
<script src="http://kulturaknl.cz/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.16" type="text/javascript"></script>
</body>
</html>