<!DOCTYPE html>

<html class="no-js" lang="cs">
<head>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Playfair+Display:400,400i,700,700i,900,900i&amp;subset=latin-ext&amp;display=swap" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Poppins:200,200i,300,300i,400,400i,500,500i,600,600i,700,700i&amp;subset=latin-ext&amp;display=swap" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Raleway:200,200i,300,300i,400,400i,500,500i,600,600i,700,700i&amp;subset=latin-ext&amp;display=swap" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:100,100i,300,300i,400,400i,500,500i,700,700i&amp;subset=latin-ext&amp;display=swap" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Signika+Negative:300,400,700&amp;subset=latin,latin-ext&amp;display=swap" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/assets/cs/css/cached.1614168173.2576559169.core.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
<meta charset="utf-8"/>
<meta name="keywords"/>
<meta content="VELTLIN je vinný bar v srdci Karlína, kde můžete ochutnat přírodní autentická vína. " name="description"/>
<meta content="solidpixels., https://www.solidpixels.net" name="author"/>
<meta content="website" property="og:type"/>
<meta content="Veltlin" property="og:site_name"/>
<meta content="https://www.veltlin.cz/udalosti" property="og:url"/>
<meta content="VELTLIN -  Události  - autentický vinný bar" property="og:title"/>
<meta content="index, follow" name="robots"/>
<meta content="WHCmOOKqXBeZK3cE08wVXcUV6n5kyd2KB-jAkaabUfo" name="google-site-verification"/>
<meta content="518936135263185" name="fb:app_id"/>
<meta content="width=device-width, initial-scale=1.0" name="viewport"/>
<meta content="IE=edge" http-equiv="X-UA-Compatible"/>
<meta content="https://www.veltlin.cz/files/resize/144/144/favicon-01.png" name="msapplication-TileImage" type="image/png"/>
<meta content="https://www.veltlin.cz/files/resize/70/70/favicon-01.png" name="msapplication-square70x70logo" type="image/png"/>
<meta content="https://www.veltlin.cz/files/resize/310/150/favicon-01.png" name="msapplication-wide310x150logo" type="image/png"/>
<meta content="https://www.veltlin.cz/files/resize/310/310/favicon-01.png" name="msapplication-square310x310logo" type="image/png"/>
<title>VELTLIN -  Události  - autentický vinný bar</title>
<script type="text/javascript">var CMS_URL = "https://www.veltlin.cz";</script>
<script type="text/javascript">var CMS_ASSETS_URL = "https://www.veltlin.cz/assets/cs";</script>
<script type="text/javascript">document.documentElement.className = document.documentElement.className.replace("no-js","js");</script>
<script type="text/javascript">
      (function(w){
        var cachedDate = !!localStorage.fontCacheExpires && parseInt(localStorage.getItem('fontCacheExpires'));
        var currentTime = new Date().getTime();

        if (cachedDate && cachedDate > currentTime) {
          document.documentElement.className += ' fonts-loaded';
        }
      }(this));</script>
<script type="text/javascript">var CMS_CONFIG = {"app":{"nav":{"useMobileOnPhone":true,"useMobileOnTablet":true,"useMobileOnDesktop":false,"sm":{"type":"toggle","collapsible":false},"lg":{"type":"priority"}},"breakpoints":{"nav":1200,"grid":320,"screenSmall":480,"layout":640,"image":{"360":360,"640":640,"980":980,"1280":1280,"1920":1920,"2600":2600}},"typography":{"modularScaleEnabled":false,"headingsLarge":1.2,"headingsModularRatio":{"sm":1.25,"md":1.33}},"defaults":{"imagePlaceholder":"none","lazyImages":{"init":false,"lazyClass":"is-lazy","loadingClass":"is-loading","loadedClass":"is-loaded","expand":800,"hFac":1},"inViewport":{"elementSelector":".section-body, .section .row-main, .gallery-item","offset":0,"onlyForward":true},"coverVideo":{"elementSelector":"[data-cover-video]","aspectRatio":1.7778,"width":"1120","height":"630","showPlaceholder":false,"audio":false,"autoplay":true,"autoplayOffset":100,"cover":true,"startTime":null},"scrollTo":{"elementSelector":"a[href*=\\#]:not([href=\\#]):not([href=\\#panel-cookies]):not(.no-scroll)","offsetTop":0,"timing":1000},"forms":{"elementSelector":".section form.block-form:not(.no-ajax)","validation":true,"inline":true,"ajax":true,"allowedFormats":{"tel":"^[0-9\\-\\+\\(\\)\\#\\ \\*]{8,15}$"}},"filters":{"elementSelector":".block-form-filter:not(.no-ajax)","ajax":false,"submitOnChange":false},"attachment":{"elementSelector":"input.field-control[type=\"file\"]","resetButtonClass":"icon icon-times","filenameLabelClass":"field-filename"},"swiper":{"elementSelector":"[data-slider]","containerModifierClass":"gallery-slider-","slideClass":"gallery-slider-item","slideActiveClass":"is-active","wrapperClass":"gallery-slider-wrapper","loop":true,"buttonPrevClass":"cssicon cssicon--chevron cssicon--chevron-left","buttonNextClass":"cssicon cssicon--chevron cssicon--chevron-right","breakpointsInverse":true,"breakpoints":{"321":{"slidesPerView":1},"641":{"slidesPerView":2},"993":{"slidesPerView":2}},"navigation":{"nextEl":".slider-btn-next","prevEl":".slider-btn-prev"},"pagination":{"el":".slider-pager","type":"bullets","clickable":true}},"map":{"libraries":[],"filters":[],"scrollwheel":false,"mapTypeControl":false,"asyncInViewport":true},"fancybox":{"elementSelector":".fancybox:not(.noLightbox)","fitToView":true,"autosize":true,"openEffect":"none","padding":0,"closeEffect":"none"},"parallax":{"elementSelector":"[data-parallax]","speedDivider":4,"continuous":true,"scrollOffset":100,"useOnMobile":true,"useOnTablet":true}},"async_js":{"async-polyfills.js":["https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34\/template_core\/js\/processed\/async-polyfills.js"],"polyfill-multicolumn.js":["https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34\/template_core\/js\/processed\/vendor\/polyfill-multicolumn.js"],"async-fancybox.js":["https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34\/template_core\/js\/processed\/async-fancybox.js"],"async-slider.js":["https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34\/template_core\/js\/processed\/async-slider.js"],"async-animated-number.js":["https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34\/template_core\/js\/processed\/async-animated-number.js"]}},"environment":"solidpixels.","language":{"name":"cs","name_full":"\u010cesk\u00fd","prefix":"cs","assets":"cs","i18n":"cs","locale":["cs_CZ.utf-8"],"cms_status":1,"i18n_messages":{":count files":{"one":":count soubor","few":":count soubory","other":":count soubor\u016f"},"date":{"date":{"long":"%N, %d. %C %Y","short":"%d.%m.%Y"},"days":{"abbr":["Ne","Po","\u00dat","St","\u010ct","P\u00e1","So"],"acc":["V ned\u011bli","V pond\u011bl\u00ed","V \u00fater\u00fd","Ve st\u0159edu","Ve \u010dtvrtek","V p\u00e1tek","V sobotu"],"other":["Ned\u011ble","Pond\u011bl\u00ed","\u00dater\u00fd","St\u0159eda","\u010ctvrtek","P\u00e1tek","Sobota"]},"months":{"abbr":["Led","\u00dano","B\u0159e","Dub","Kv\u011b","\u010crv","\u010crc","Srp","Z\u00e1\u0159","\u0158\u00edj","Lis","Pro"],"gen":["ledna","\u00fanora","b\u0159ezna","dubna","kv\u011btna","\u010dervna","\u010dervence","srpna","z\u00e1\u0159\u00ed","\u0159\u00edjna","listopadu","prosince"],"other":["Leden","\u00danor","B\u0159ezen","Duben","Kv\u011bten","\u010cerven","\u010cervenec","Srpen","Z\u00e1\u0159\u00ed","\u0158\u00edjen","Listopad","Prosinec"]},"order":["date","month","year"],"time":{"long":"%H:%M:%S","short":"%H:%M"},"am":"dop.","pm":"odp.","less_than_minute_ago":"p\u0159ed chv\u00edl\u00ed","minute_ago":{"one":"p\u0159ibli\u017en\u011b p\u0159ed minutou","other":"p\u0159ed {delta} minutami"},"hour_ago":{"one":"p\u0159ibli\u017en\u011b p\u0159ed hodinou","other":"p\u0159ed {delta} hodinami"},"day_ago":{"one":"v\u010dera","other":"p\u0159ed {delta} dny"},"week_ago":{"one":"p\u0159ed t\u00fddnem","other":"p\u0159ed {delta} t\u00fddny"},"month_ago":{"one":"p\u0159ed m\u011bs\u00edcem","other":"p\u0159ed {delta} m\u011bs\u00edci"},"year_ago":{"one":"p\u0159ed rokem","other":"p\u0159ed {delta} lety"},"less_than_minute_until":"za chv\u00edli","minute_until":{"one":"p\u0159ibli\u017en\u011b za minutu","few":"za {delta} minuty","other":"za {delta} minut"},"hour_until":{"one":"p\u0159ibli\u017en\u011b za hodinu","few":"za {delta} hodiny","other":"za {delta} hodin"},"day_until":{"one":"z\u00edtra","few":"za {delta} dny","other":"za {delta} dn\u016f"},"week_until":{"one":"za t\u00fdden","few":"za {delta} t\u00fddny","other":"za {delta} t\u00fddn\u016f"},"month_until":{"one":"za m\u011bs\u00edc","few":"za {delta} m\u011bs\u00edce","other":"za {delta} m\u011bs\u00edc\u016f"},"year_until":{"one":"za rok","few":"za {delta} roky","other":"za {delta} let"},"never":"nikdy"},"valid":{"alpha":"Pole :field m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena","alpha_dash":"Pole :field m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena, \u010d\u00edslice, poml\u010dku a potr\u017e\u00edtko","alpha_numeric":"Pole :field m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena a \u010d\u00edslice","color":"Do pole :field mus\u00edte zadat k\u00f3d barvy","credit_card":"Do pole :field mus\u00edte zadat platn\u00e9 \u010d\u00edslo platebn\u00ed karty","date":"Do pole :field mus\u00edte zadat datum","decimal":{"one":"Do pole :field mus\u00edte zadat \u010d\u00edslo s jedn\u00edm desetinn\u00fdm m\u00edstem","other":"Do pole :field mus\u00edte zadat \u010d\u00edslo s :param2 desetinn\u00fdmi m\u00edsty"},"digit":"Do pole :field mus\u00edte zadat cel\u00e9 \u010d\u00edslo","email":"Do pole :field mus\u00edte zadat e-mailovou adresu","email_domain":"Do pole :field mus\u00edte zadat platnou e-mailovou dom\u00e9nu","equals":"Pole :field se mus\u00ed rovnat :param2","exact_length":{"one":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt dlouh\u00e9 p\u0159esn\u011b 1 znak","few":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt p\u0159esn\u011b :param2 znaky dlouh\u00e9","other":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt p\u0159esn\u011b :param2 znak\u016f dlouh\u00e9"},"in_array":"Do pole :field mus\u00edte vlo\u017eit pouze jednu z dovolen\u00fdch mo\u017enost\u00ed","ip":"Do pole :field mus\u00edte zadat platnou ip adresu","match":"Pole :field se mus\u00ed shodovat s polem :param2","max_length":{"few":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt nanejv\u00fd\u0161 :param2 znaky dlouh\u00e9","other":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt nanejv\u00fd\u0161 :param2 znak\u016f dlouh\u00e9"},"min_length":{"one":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 jeden znak dlouh\u00e9","few":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 :param2 znaky dlouh\u00e9","other":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 :param2 znak\u016f dlouh\u00e9"},"not_empty":"Pole :field nesm\u00ed b\u00fdt pr\u00e1zdn\u00e9","numeric":":field mus\u00ed m\u00edt \u010d\u00edselnou hodnotu","phone":"Pole :field mus\u00ed b\u00fdt platn\u00e9 telefonn\u00ed \u010d\u00edslo","range":"Hodnota pole :field mus\u00ed le\u017eet v intervalu od :param2 do :param3","regex":"Pole :field mus\u00ed spl\u0148ovat po\u017eadovan\u00fd form\u00e1t","url":"Do pole :field mus\u00edte zadat platnou adresu URL"},":field must contain only letters":"Pole \":field\" m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena",":field must contain only numbers, letters and dashes":"Pole \":field\" m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena, \u010d\u00edslice, poml\u010dku a potr\u017e\u00edtko",":field must contain only letters and numbers":"Pole \":field\" m\u016f\u017ee obsahovat pouze p\u00edsmena a \u010d\u00edslice",":field must be a color":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat k\u00f3d barvy",":field must be a credit card number":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat platn\u00e9 \u010d\u00edslo platebn\u00ed karty",":field must be a date":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat datum",":field must be a decimal with :param2 places":{"one":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat \u010d\u00edslo s <strong>jedn\u00edm<\/strong> desetinn\u00fdm m\u00edstem","other":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat \u010d\u00edslo s <strong>:param2<\/strong> desetinn\u00fdmi m\u00edsty"},":field must be a digit":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat cel\u00e9 \u010d\u00edslo",":field must be an email address":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat e-mailovou adresu",":field must contain a valid email domain":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat platnou e-mailovou dom\u00e9nu",":field must equal :param2":"Pole \":field\" se mus\u00ed rovnat <strong>:param2<\/strong>",":field must be exactly :param2 characters long":{"one":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt dlouh\u00e9 p\u0159esn\u011b <strong>1<\/strong> znak","few":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt p\u0159esn\u011b <strong>:param2<\/strong> znaky dlouh\u00e9","other":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt p\u0159esn\u011b <strong>:param2<\/strong> znak\u016f dlouh\u00e9"},":field must be one of the available options":"Do pole \":field\" mus\u00edte vlo\u017eit pouze jednu z dovolen\u00fdch mo\u017enost\u00ed",":field must be an ip address":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat platnou ip adresu",":field must be the same as :param3":"Pole \":field\" se mus\u00ed shodovat s polem <strong>\":param3\"<\/strong>",":field must not exceed :param2 characters long":{"few":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt nanejv\u00fd\u0161 <strong>:param2<\/strong> znaky dlouh\u00e9","other":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt nanejv\u00fd\u0161 <strong>:param2<\/strong> znak\u016f dlouh\u00e9"},":field must be at least :param2 characters long":{"one":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 <strong>1<\/strong> znak dlouh\u00e9","few":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 <strong>:param2<\/strong> znaky dlouh\u00e9","other":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 <strong>:param2<\/strong> znak\u016f dlouh\u00e9"},":field must not be empty":"Pole \":field\" nesm\u00ed b\u00fdt pr\u00e1zdn\u00e9",":field must be numeric":"\":field\" mus\u00ed m\u00edt \u010d\u00edselnou hodnotu",":field must be a phone number":"Pole \":field\" mus\u00ed b\u00fdt platn\u00e9 telefonn\u00ed \u010d\u00edslo",":field must be within the range of :param2 to :param3":"Hodnota pole \":field\" mus\u00ed le\u017eet v intervalu <strong>od :param2 do :param3<\/strong>",":field does not match the required format":"Pole \":field\" mus\u00ed spl\u0148ovat po\u017eadovan\u00fd form\u00e1t",":field must be a url":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat platnou adresu URL",":field is not valid domain \/ hostname":"Do pole \":field\" mus\u00edte zadat platnou dom\u00e9nu","availability - in_stock":"Skladem","availability - out_of_stock":"Na objedn\u00e1n\u00ed","availability - sold_out":"Prodej ukon\u010den","availability - does_not_exist":"Nen\u00ed dostupn\u00e1","status - new":"Nov\u00e1","status - in_progress":"Vy\u0159izuje se","status - finished":"Dokon\u010den\u00e1","status - storno":"Storno","Doprava - n\u00e1zev":"Doprava","Platba - n\u00e1zev":"Platba","payment_status - paid":"Zaplaceno","payment_status - unpaid":"Nezaplaceno"},"validation":{"required":"Pole \"{label}\" nesm\u00ed b\u00fdt pr\u00e1zdn\u00e9","email":"Do pole \"{label}\" mus\u00edte zadat e-mailovou adresu","tel":"Pole \"{label}\" mus\u00ed b\u00fdt platn\u00e9 telefonn\u00ed \u010d\u00edslo","maxLength":"Pole \"{label}\" mus\u00ed b\u00fdt nanejv\u00fd\u0161 <strong>{maxLength}<\/strong> znak\u016f dlouh\u00e9","minLength":"Pole \"{label}\" mus\u00ed b\u00fdt alespo\u0148 <strong>{minLength}<\/strong> znak\u016f dlouh\u00e9","maxFileSize":"Soubor je p\u0159\u00edli\u0161 velk\u00fd, maxim\u00e1ln\u00ed velikost souboru je {maxFileSize}."},"i18n_code":"cs","site_url":"https:\/\/www.veltlin.cz"},"site_url":"https:\/\/www.veltlin.cz","cms_url":"https:\/\/www.veltlin.cz\/cms","cdn_url":"https:\/\/cdn.solidpixels.net\/2.34","assets_url":"https:\/\/www.veltlin.cz\/assets\/cs","api_google_key":"AIzaSyCl_Y_zkQ4E5JQzKDRkLauAEOpkm_pvO2U","date_format":{"visible":"d. m. Y","internal":"Y-m-d"},"version":"2.34","cookies":{"bar_hidden":false,"ac_allowed":true,"mc_allowed":true},"fonts":{"Playfair Display":[{"weight":"400"},{"weight":"700"},{"weight":"900"}],"Poppins":[{"weight":"200"},{"weight":"300"},{"weight":"400"},{"weight":"500"},{"weight":"600"},{"weight":"700"}],"Raleway":[{"weight":"200"},{"weight":"300"},{"weight":"400"},{"weight":"500"},{"weight":"600"},{"weight":"700"}],"Roboto":[{"weight":"100"},{"weight":"300"},{"weight":"400"},{"weight":"500"},{"weight":"700"}],"Signika Negative":[{"weight":"300"},{"weight":"400"},{"weight":"700"}]}};</script>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/favicon-01.png" rel="shortcut icon" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/57/57/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="57x57" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/114/114/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/72/72/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/144/144/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/60/60/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="60x60" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/120/120/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="120x120" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/76/76/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="76x76" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/152/152/favicon-01.png" rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="152x152" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/196/196/favicon-01.png" rel="icon" sizes="196x196" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/96/96/favicon-01.png" rel="icon" sizes="96x96" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/32/32/favicon-01.png" rel="icon" sizes="32x32" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/16/16/favicon-01.png" rel="icon" sizes="16x16" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/files/resize/128/128/favicon-01.png" rel="icon" sizes="128x128" type="image/png"/>
<link href="https://www.veltlin.cz/udalosti" hreflang="cs" rel="alternate"/><link href="https://www.veltlin.cz/en" hreflang="en" rel="alternate"/>
</head>
<body class="production not-mobile not-tablet none use-headings-underline use-blockquote-decor use-entry-heading-link-plain use-menu-bar use-header-fixed use-header-priority fe-is-not-logged cms-page-read cms-page-cs_page101">
<div class="page" id="page">
<div class="header" id="header" role="banner">
<div class="row-main">
<div class="menu menu--with-language menu--bar menu--sm-nav-primary-left menu--bar-logo-left menu--bar-primary-center menu--bar-secondary-right menu--bar-misc-right menu--sm-logo-left menu--sm-toggle-right menu--sm-misc-bottom menu--sm-flyout_right menu--lg-priority">
<div class="menu__region menu__toggle">
<button aria-expanded="false" class="nav-toggle nav-toggle--cross" data-lg-type="priority" data-sm-type="flyout_right" data-target="#menu-main" data-toggle="nav" id="nav-toggle" type="button">
<span class="nav-toggle-icon cssicon cssicon--size-parent cssicon--hamburger"><span></span></span>
<span class="nav-toggle-label">Menu</span>
</button>
</div>
<div class="menu__region menu__header">
<div class="logo logo-image">
<a class="logo-element" href="https://www.veltlin.cz" title="Veltlin"><span><img alt="Veltlin" src="https://www.veltlin.cz/files/logo-veltlin-01.svg"/></span></a>
</div>
</div>
<!-- Duplicitni zobrazeni elementu, ktere by se normalne na mobilu schovaly do menu -->
<div class="menu__region menu__special">
<nav aria-label="Přepnout jazyk" class="nav language-switcher"><ul class="nav__list"><li class="nav__item is-active"><a class="nav__link language-switcher__item" href="https://www.veltlin.cz/udalosti"><abbr title="Český">cs</abbr></a></li> <li class="nav__item"><a class="nav__link language-switcher__item" href="https://www.veltlin.cz/en"><abbr title="en">en</abbr></a></li></ul></nav>
</div> <!-- /menu__special -->
<div class="menu__wrapper">
<div class="menu__region menu__inner">
<div class="menu__region menu__primary" data-nav="priority" data-submenu="doubleTap">
<nav aria-label="Hlavní" class="nav nav--primary" id="menu-main">
<ul class="nav__list" id="menu-1"><li class="nav__item"><a class="nav__link" href="https://www.veltlin.cz#o-nas"><span class="nav__label">O nás</span></a></li> <li class="nav__item active"><a aria-current="page" class="nav__link active" href="https://www.veltlin.cz/udalosti"><span class="nav__label">Události</span></a></li> <li class="nav__item"><a class="nav__link" href="https://www.veltlin.cz/degustace"><span class="nav__label">Online degustace</span></a></li> <li class="nav__item"><a class="nav__link" href="https://www.veltlin.cz#kontakty"><span class="nav__label">Kontakt</span></a></li> <li class="nav__item"><a class="nav__link" href="https://eshop.veltlin.cz/"><span class="nav__label">E-shop</span></a></li></ul>
</nav>
</div><!-- /menu__primary -->
<div class="menu__region menu__secondary">
<nav class="nav nav--secondary" id="menu-secondary"><ul class="nav__list" id="menu-89"><li class="nav__item opening-hours"><span class="nav__link"><span class="nav__label">Po–So: 15–20</span></span></li> <li class="nav__item nav__item--btn"><a class="nav__link" href="https://www.veltlin.cz/rezervace" rel="noopener" target="_blank"><span class="nav__label">Rezervace</span></a></li></ul></nav>
</div><!-- /menu__secondary -->
<div class="menu__region menu__misc">
<nav aria-label="Přepnout jazyk" class="nav language-switcher"><ul class="nav__list"><li class="nav__item is-active"><a class="nav__link language-switcher__item" href="https://www.veltlin.cz/udalosti"><abbr title="Český">cs</abbr></a></li> <li class="nav__item"><a class="nav__link language-switcher__item" href="https://www.veltlin.cz/en"><abbr title="en">en</abbr></a></li></ul></nav>
</div><!-- /menu__misc -->
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="main" id="main" role="main">
<div class="section section-has-background section-height-medium section-align-middle section-color-inverse"><div class="section-body"><div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id="sections.0.rows.0.columns.0.regions.0"><h1 class="center">Co se u nás děje</h1>
</div></div></div></div><div class="section-background section-background-cover" style="background-color:#fff"><img alt="" class="is-lazy" sizes="(orientation: portrait) 265.57vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/20180630-dscf0002.jpg 360w,https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/20180630-dscf0002.jpg 640w,https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/20180630-dscf0002.jpg 980w,https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/20180630-dscf0002.jpg 1280w,https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/20180630-dscf0002.jpg 1920w,https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/20180630-dscf0002.jpg 2000w" style="object-position:45% 60%;font-family:'object-fit:cover;object-position:45% 60%'"/></div></div><div class="section section-has-background section-height-normal section-align-middle section-color-default"><div class="section-body"><div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-image icon-is-centered" data-lb="region" data-lb-id="sections.1.rows.0.columns.0.regions.0"><div class="flexcard flexcard-icon flexcard-horizontal valign-middle size-md"><div class="flexcard-media"><div class="image-icon-wrapper"><div class="image-icon"><img class="is-lazy" data-src="https://www.veltlin.cz/files/ikona-05.jpg"/></div></div></div><div class="flexcard-content"><div class="flexcard-content-wrapper"><div class="text-block"><h2>Nadcházející události</h2>
</div></div></div></div></div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-entries" data-lb="region" data-lb-id="sections.1.rows.1.columns.0.regions.0"></div></div></div></div><div class="section-background" style="background-color:rgba(248,248,248,1)"></div></div><div class="section section-height-normal section-align-middle section-color-default"><div class="section-body"><div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-image icon-is-centered" data-lb="region" data-lb-id="sections.2.rows.0.columns.0.regions.0"><div class="flexcard flexcard-icon flexcard-horizontal valign-middle size-md"><div class="flexcard-media"><div class="image-icon-wrapper"><div class="image-icon"><img class="is-lazy" data-src="https://www.veltlin.cz/files/ikona-02.jpg"/></div></div></div><div class="flexcard-content"><div class="flexcard-content-wrapper"><div class="text-block"><h2>Uplynulé události</h2>
</div></div></div></div></div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-entries" data-lb="region" data-lb-id="sections.2.rows.1.columns.0.regions.0"> <div class="entries">
<div class="entries-content">
<div class="entry-list entries-events" data-entries="list" style="">
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/331514881534009" target="_self"><img alt="Ústřice vs. Rakousko-Uhersko" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/u6a4814.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/u6a4814.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/u6a4814.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/u6a4814.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/u6a4814.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/u6a4814.jpg 2000w"/><noscript><img alt="Ústřice vs. Rakousko-Uhersko" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/u6a4814.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/u6a4814.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/u6a4814.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/u6a4814.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/u6a4814.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/u6a4814.jpg 2000w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/331514881534009" target="_self" title="Ústřice vs. Rakousko-Uhersko">Ústřice vs. Rakousko-Uhersko</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">09. září 2020, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Společně s kamarády z RAM Lobster &amp; Burger jsme připravili další večer s jídlem a vínem a tentokrát to bude odvážnější. Mořské plody se středoevropskou kuchyní? Ale určitě! Přijďte vyzkoušet, jak může chutnat ústřice s koprovkou, Halászlé nebo borščem a další kombinace, které připraví Daniel a Honza z RAM. Párování vín bude opět v režii naší Kristýny a kromě novinek vybere i něco z archivu.

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/207589033853927/" target="_self"><img alt="Dvojboj letošního léta: naturální vína a kvásková pizza " class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/pizza-paja.jpeg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/pizza-paja.jpeg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/pizza-paja.jpeg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/pizza-paja.jpeg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/pizza-paja.jpeg 1600w"/><noscript><img alt="Dvojboj letošního léta: naturální vína a kvásková pizza " sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/pizza-paja.jpeg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/pizza-paja.jpeg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/pizza-paja.jpeg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/pizza-paja.jpeg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/pizza-paja.jpeg 1600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/207589033853927/" target="_self" title="Dvojboj letošního léta: naturální vína a kvásková pizza ">Dvojboj letošního léta: naturální vína a kvásková pizza </a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">16. července 2020, 17:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Náš mnohaletý kamarád Pavel Petřík před časem odložil baristickou zástěru a pustil se do vlastního projektu, v rámci kterého dělá veletoče s kváskovou pizzou. Ve čtvrtek 16. července vytáhne svou pec přímo před VELTLIN a připraví hned dvě varianty: masovou pizzu z uzenin od našeho řezníka Jirky a sýrovou z těch nejlepších sýrproduktů Farmy Bláto. My je doprovodíme novými víny Milana Nestarce. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/604820146980932" target="_self"><img alt="Veltlin feat. Eska - Girl power: Holky do kuchyně (ne)patří" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/girls-power.jpeg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/girls-power.jpeg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/girls-power.jpeg 675w"/><noscript><img alt="Veltlin feat. Eska - Girl power: Holky do kuchyně (ne)patří" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/girls-power.jpeg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/girls-power.jpeg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/girls-power.jpeg 675w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/604820146980932" target="_self" title="Veltlin feat. Eska - Girl power: Holky do kuchyně (ne)patří">Veltlin feat. Eska - Girl power: Holky do kuchyně (ne)patří</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">14. února 2020, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Kuchařky z Esky a sommelierky z VELTLINu předvedou, jak vypadá svátek lásky (k jídlu a pití) v jejich režii. Společně představí šestichodovou degustační večeři. Nestrojeně a s trochou punku ochutnáte českou kuchyni postavenou na lokálních surovinách s prvky asijských chutí, samozřejmě ve spojení s autentickými víny z portfolia VELTLINu. 

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/2625484654347151/" target="_self"><img alt="Female Wine Fever" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/kristyna-wine-fever.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/kristyna-wine-fever.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/kristyna-wine-fever.jpg 960w" style="object-position: 44% 50%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:44% 50%';"/><noscript><img alt="Female Wine Fever" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/kristyna-wine-fever.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/kristyna-wine-fever.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/kristyna-wine-fever.jpg 960w" style="object-position: 44% 50%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:44% 50%';"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/2625484654347151/" target="_self" title="Female Wine Fever">Female Wine Fever</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">21. února 2020, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Tenhle nápad se zrodil v hlavě naší Kristýny, která ráda tráví volný čas na vinicích, kde se potkává nejen s vinaři, ale i jejich ženami. Kdo jsou, jaký je jejich příběh a jakou roli mají ve vinařstí? Na tomhle holčičím večeru, na který je vstup mužům povolen, odhalí příběhy 4 ženy ze 4 vinařství: Christoph Hoch, Syfany, Vína Herzánovi a obchod/bar Fajnšmekr. 

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="#" target="_self"><img alt="Meet the Winemaker Jaroslav Osička: Pinot Chardonnay" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 118vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/osicka-mobil.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/osicka-mobil.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/osicka-mobil.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/osicka-mobil.jpg 1080w" style="object-position: 63% 58%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:63% 58%';"/><noscript><img alt="Meet the Winemaker Jaroslav Osička: Pinot Chardonnay" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 118vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/osicka-mobil.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/osicka-mobil.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/osicka-mobil.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/osicka-mobil.jpg 1080w" style="object-position: 63% 58%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:63% 58%';"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="#" target="_self" title="Meet the Winemaker Jaroslav Osička: Pinot Chardonnay">Meet the Winemaker Jaroslav Osička: Pinot Chardonnay</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">05. března 2020, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Co vlastně psát k Járovi Osičkovi. Všichni ho znáte, všichni milujete nejen jeho vína, ale i jeho. Hvězda z Velkých Bílovic přijede do Prahy, aby vás provedla vertikální degustací Pinot Chardonnay, a to od klasiky až po nefiltrované privátní verze. Vstupné na degustaci je 600 Kč a z důvodu limitované kapacity kapacity si své místo rezervuje na info@veltlin.cz

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/476201619653013/" target="_self"><img alt="Slepá segustace: Lahve, které si Dlouhan rád nosí z práce domů" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1920w"/><noscript><img alt="Slepá segustace: Lahve, které si Dlouhan rád nosí z práce domů" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/slepa-degustace-lorenc.jpg 1920w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/476201619653013/" target="_self" title="Slepá segustace: Lahve, které si Dlouhan rád nosí z práce domů">Slepá segustace: Lahve, které si Dlouhan rád nosí z práce domů</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">28. listopadu 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Náš Standa aka @dlouhan si už chystá seznam věcí, které ho letos nejvíc bavily. Otvírat se budou novinky, ale i starší ročníky. Tohle bude netradiční předvánoční večírek s tradičním programem, ve kterém se nesoutěží. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/675460012982173/" target="_self"><img alt="Degustace: Horst Hummel" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/horst-hummel-web.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/horst-hummel-web.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/horst-hummel-web.jpg 640w"/><noscript><img alt="Degustace: Horst Hummel" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/horst-hummel-web.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/horst-hummel-web.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/horst-hummel-web.jpg 640w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/675460012982173/" target="_self" title="Degustace: Horst Hummel">Degustace: Horst Hummel</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">05. prosince 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Horst Hummel byl původně berlínský právník, který se před lety zamiloval do maďarské oblasti Villány. A tak si tam koupil malou část vinohradů a založil vinařství, které se postupem času rozrostlo až na současných 8 hektarů. Ve čtvrtek 5. prosince dorazí oblíbený „Pan Čmelák” svým stylovým žihadlem do VELTLINu, aby vám představil svou krásnou odrůdovou skladbu. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/547919202435534/" target="_self"><img alt="Degustace: Kathi Moser - Sepp Moser" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/kathi-moser.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/kathi-moser.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/kathi-moser.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/kathi-moser.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/kathi-moser.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/kathi-moser.jpg 2600w"/><noscript><img alt="Degustace: Kathi Moser - Sepp Moser" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/kathi-moser.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/kathi-moser.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/kathi-moser.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/kathi-moser.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/kathi-moser.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/kathi-moser.jpg 2600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/547919202435534/" target="_self" title="Degustace: Kathi Moser - Sepp Moser">Degustace: Kathi Moser - Sepp Moser</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">18. listopadu 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Vína z vinařství Sepp Moser, zvláště jejich veltlíny a ryzlinky, patří bezpochyby k tomu nejzajímavějšímu, co nyní rakouská oblast Kremstal nabízí. Dnes vede vinařství Seppův Syn Niki za vydatného přispění jeho dcery Kathi, která neúnavně sbírá zkušenosti na stážích ve vinařstvím po celé Evropě. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/1763558443943415/" target="_self"><img alt="Degustace: Dušan Škubák – Hektár" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/hektar.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/hektar.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/hektar.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/hektar.jpg 1200w"/><noscript><img alt="Degustace: Dušan Škubák – Hektár" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/hektar.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/hektar.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/hektar.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/hektar.jpg 1200w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/1763558443943415/" target="_self" title="Degustace: Dušan Škubák – Hektár">Degustace: Dušan Škubák – Hektár</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">08. října 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Dušan Škubák přijede v úterý 8. října do Prahy. Jeho vinařství ŽIVÉ VÍNO se letos přejmenovalo na HEKTÁR. Sídlí ve Svätém Juru v Malých Karpatech a dělá pouze 4 vína – bílé, oranžové, ryšavé a červené. Plus má několik zajímavých nevinných odboček. Na degustaci vás čeká a nemine kompletní ročník 2016, oranžová vertikála 2014–2017, ale také odbočky, limitky a podpultovky. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/2419180471502562/" target="_self"><img alt="Slepá degustace: Východní přísliby" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/eastern-promises.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/eastern-promises.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/eastern-promises.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/eastern-promises.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/eastern-promises.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/eastern-promises.png 1920w"/><noscript><img alt="Slepá degustace: Východní přísliby" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/eastern-promises.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/eastern-promises.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/eastern-promises.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/eastern-promises.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/eastern-promises.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/eastern-promises.png 1920w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/2419180471502562/" target="_self" title="Slepá degustace: Východní přísliby">Slepá degustace: Východní přísliby</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">17. října 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Degustační ozvěny našeho zářijového road tripu do Maďarska a Rumunska, které jste mohli v přímém přenosu sledovat na Instagramu. Přijďte na slepou degustaci vín, která jsme z cest přivezli. Žádné soutěžení, jen poznávání nových chutí a kontext. A ano, dorazí i slavné kusy hornin. Cena degustace je 600 Kč a máme jen 14 míst. Tak rychle!
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/468284493762164/" target="_self"><img alt="Degustace: Marek Uhnák – Pivnica Čajkov" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/degustace-cajkov.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/degustace-cajkov.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/degustace-cajkov.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/degustace-cajkov.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/degustace-cajkov.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/degustace-cajkov.png 1920w"/><noscript><img alt="Degustace: Marek Uhnák – Pivnica Čajkov" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/degustace-cajkov.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/degustace-cajkov.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/degustace-cajkov.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/degustace-cajkov.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/degustace-cajkov.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/degustace-cajkov.png 1920w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/468284493762164/" target="_self" title="Degustace: Marek Uhnák – Pivnica Čajkov">Degustace: Marek Uhnák – Pivnica Čajkov</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">31. října 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Marka z Pivnica Čajkov není třeba vinařskému světu představovat. Sám o sobě říká, že je takový Shrek „spod vulkánu“. Marek je ale hlavně famózní vinař a bavič, který to má v hlavě srovnané a který pro ostřejší slovo nechodí daleko. Nejen my ho za to zbožňujeme. Už ve čtvrtek 31. října dorazí tenhle král detailně představit svou princeznu.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/844892045875348/" target="_self"><img alt="Degustace nanovinařství Charlie - Vinumcelebratum" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/karel-stejskal.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/karel-stejskal.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/karel-stejskal.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/karel-stejskal.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/karel-stejskal.jpg 1600w"/><noscript><img alt="Degustace nanovinařství Charlie - Vinumcelebratum" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/karel-stejskal.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/karel-stejskal.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/karel-stejskal.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/karel-stejskal.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/karel-stejskal.jpg 1600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/844892045875348/" target="_self" title="Degustace nanovinařství Charlie - Vinumcelebratum">Degustace nanovinařství Charlie - Vinumcelebratum</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">27. června 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Karel Stejskal alias Charlie - VinumCelebratum - pravděpodobně nejmenší, oficiálně registrované vinařství v ČR ne-li na světě. Vinohrad se nachází na zahradě na úpatí Lovoše (do budoucna bude expandovat). Všechna vína jsou připravována s minimálním zásahem a samozřejmě bez filtrace.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/608896949578711/" target="_self"><img alt="7. narozeniny vinného baru VELTLIN" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/narozeniny-7.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/narozeniny-7.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/narozeniny-7.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/narozeniny-7.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/narozeniny-7.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/narozeniny-7.png 1920w" style="object-position: 50% 48%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:50% 48%';"/><noscript><img alt="7. narozeniny vinného baru VELTLIN" sizes="(min-width:1070px) 380px, (min-width:640px) 36vw, 119vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/narozeniny-7.png 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/narozeniny-7.png 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/narozeniny-7.png 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/narozeniny-7.png 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/narozeniny-7.png 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/narozeniny-7.png 1920w" style="object-position: 50% 48%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:50% 48%';"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/608896949578711/" target="_self" title="7. narozeniny vinného baru VELTLIN">7. narozeniny vinného baru VELTLIN</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">17. května 2019, 18:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          V pátek 17. května slavíme narozeniny a chceme, abyste byli u toho. Není třeba dělat rezervaci, není třeba nosit dary. Dejte si termín do kalendářů a na sobotní ráno si nic neplánujte. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://cs-cz.facebook.com/events/303373080281312/" target="_self"><img alt="Praha pije víno / Prague Drinks Wine " class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 425px, (min-width:640px) 40vw, 132vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/pdw-19-ii.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/pdw-19-ii.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/pdw-19-ii.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/pdw-19-ii.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/pdw-19-ii.jpg 1705w"/><noscript><img alt="Praha pije víno / Prague Drinks Wine " sizes="(min-width:1070px) 425px, (min-width:640px) 40vw, 132vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/pdw-19-ii.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/pdw-19-ii.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/pdw-19-ii.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/pdw-19-ii.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/pdw-19-ii.jpg 1705w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://cs-cz.facebook.com/events/303373080281312/" target="_self" title="Praha pije víno / Prague Drinks Wine ">Praha pije víno / Prague Drinks Wine </a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">24. května 2019, 13:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Již po šesté vás zveme na festival autentických vín Praha pije víno 2019. Náš festival je největším tuzemským setkáním středoevropských vinařů, kteří se s vášní věnují tvorbě přírodních vín nepoznamenaných nežádoucími chemickými postřiky, aditivy a zbytečnými sklepními manipulacemi. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/392329698227295/" target="_self"><img alt="Večer s biodynamickou kosmetikou dieNikolai" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/dienikolai.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/dienikolai.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/dienikolai.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/dienikolai.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/dienikolai.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/dienikolai.jpg 2048w"/><noscript><img alt="Večer s biodynamickou kosmetikou dieNikolai" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/dienikolai.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/dienikolai.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/dienikolai.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/dienikolai.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/dienikolai.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/dienikolai.jpg 2048w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/392329698227295/" target="_self" title="Večer s biodynamickou kosmetikou dieNikolai">Večer s biodynamickou kosmetikou dieNikolai</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">10. dubna 2019, 17:00 - 10. dubna 2019, 20:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Přijďte vyzkoušet a dozvědět se více o první biodynamické kosmetice z vinných hroznů na světě. dieNikolai je projekt Martina Saahse z vinařství Nikolaihof. Během akce bude možnost ochutnat i vína z produkce vinařství.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/686071358482273/" target="_self"><img alt="Degustace: Vulkanická vína ze Sitna" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/vulkanci.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/vulkanci.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/vulkanci.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/vulkanci.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/vulkanci.jpg 1500w"/><noscript><img alt="Degustace: Vulkanická vína ze Sitna" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/vulkanci.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/vulkanci.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/vulkanci.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/vulkanci.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/vulkanci.jpg 1500w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/686071358482273/" target="_self" title="Degustace: Vulkanická vína ze Sitna">Degustace: Vulkanická vína ze Sitna</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">17. dubna 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          VÍNO spod VULKÁNU SITNO je spolek tří vinařství (Pivnica Čajkov, marvla TINDO a Pivnica Brhlovce), jejichž vína pocházejí ze  sopečného podloží vulkánu Sitno. Nová vína přijedou představit ve středu 17. dubna přímo do základny VELTLIN.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/416788302405061/" target="_self"><img alt="Meet the winemaker: Milan Nestarec" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/milan-nestarec.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/milan-nestarec.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/milan-nestarec.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/milan-nestarec.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/milan-nestarec.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/milan-nestarec.jpg 2600w"/><noscript><img alt="Meet the winemaker: Milan Nestarec" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/milan-nestarec.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/milan-nestarec.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/milan-nestarec.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/milan-nestarec.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/milan-nestarec.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/milan-nestarec.jpg 2600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/416788302405061/" target="_self" title="Meet the winemaker: Milan Nestarec">Meet the winemaker: Milan Nestarec</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">25. dubna 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Milan Nestarec přijede po delší době do Prahy představit nová vína. Půjde o výběr z aktuálních ročníků 2016 a 2017. Nečekejte však klasickou řízenou degustaci, půjde o volnou formu "setkání s vinařem", kde se můžete volně ptát na cokoliv vás bude ohledně vína zajímat. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/2307987819489831/" target="_self"><img alt="Degustace: Wimmer-Czerny" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/01540007.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/01540007.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/01540007.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/01540007.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/01540007.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/01540007.jpg 2600w"/><noscript><img alt="Degustace: Wimmer-Czerny" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/01540007.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/01540007.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/01540007.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/01540007.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/01540007.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/01540007.jpg 2600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/2307987819489831/" target="_self" title="Degustace: Wimmer-Czerny">Degustace: Wimmer-Czerny</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">21. března 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Každý rok v polovině března jezdí pravidelně představovat svá vína Hans Czerny. Ani letos tuto tradici nijak nehodláme měnit a tak se můžete 21. března těšit na ukázky z ročníku 2018.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/1107008429503835/" target="_self"><img alt="Degustace vinařství Sveti Martin" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/stegovec.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/stegovec.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/stegovec.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/stegovec.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/stegovec.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/stegovec.jpg 2600w"/><noscript><img alt="Degustace vinařství Sveti Martin" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/stegovec.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/stegovec.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/stegovec.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/stegovec.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/stegovec.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/stegovec.jpg 2600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/1107008429503835/" target="_self" title="Degustace vinařství Sveti Martin">Degustace vinařství Sveti Martin</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">27. února 2019, 19:00 - 27. února 2019, 22:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Peter Stegovec z vinařství Sveti Martin ze slovinské oblasti Vipavská dolina se zaměřuje hlavně na lokální odrůdy jako Zelen, Pinela, Rebula a Barbera. Díky unikátnímu klimatu mají jeho vína originální charakter. Přijďte se sami přesvědčit na řízenou degustaci. 
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/984034305100103/" target="_self"><img alt="Friday Wine Fever: Jure Štekar / Brda, Slovenia" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/jure-stekar.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/jure-stekar.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/jure-stekar.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/jure-stekar.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/jure-stekar.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/jure-stekar.jpg 2600w"/><noscript><img alt="Friday Wine Fever: Jure Štekar / Brda, Slovenia" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/jure-stekar.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/jure-stekar.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/jure-stekar.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/jure-stekar.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/jure-stekar.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/jure-stekar.jpg 2600w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/984034305100103/" target="_self" title="Friday Wine Fever: Jure Štekar / Brda, Slovenia">Friday Wine Fever: Jure Štekar / Brda, Slovenia</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">08. února 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Meet the winemaker. 
V pátek 8. února přijede Jure Štekar a přiveze sebou několik nových vín, která tentokrát představíme v uvolněném režimu páteční party. Místo dlouhých proslovů si přijďte dát sklenku nebo láhev ve společnosti vinaře. 

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/943644892512960/?active_tab=about" target="_self"><img alt="Degustace: Matthias Hager" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/matthias-hager.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/matthias-hager.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/matthias-hager.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/matthias-hager.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/matthias-hager.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/matthias-hager.jpg 2600w" style="object-position: 49% 50%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:49% 50%';"/><noscript><img alt="Degustace: Matthias Hager" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/matthias-hager.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/matthias-hager.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/matthias-hager.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/matthias-hager.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/matthias-hager.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/matthias-hager.jpg 2600w" style="object-position: 49% 50%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:49% 50%';"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/943644892512960/?active_tab=about" target="_self" title="Degustace: Matthias Hager">Degustace: Matthias Hager</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">21. února 2019, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Matthias Hager je stálice v našem portfóliu prakticky od začátku. Charakteristickou „kamptalskou kouřovinu“ už běžně poznáváte i na slepých degustacích, a tak není potřeba vinařství nějak složitě představovat. 
Na degustaci představí aktuální průřez sortimentem.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/323128224907593/" target="_self"><img alt="Franz Weninger: Frankovky" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/franz-weninger.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/franz-weninger.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/franz-weninger.jpg 720w"/><noscript><img alt="Franz Weninger: Frankovky" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/franz-weninger.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/franz-weninger.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/franz-weninger.jpg 720w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/323128224907593/" target="_self" title="Franz Weninger: Frankovky">Franz Weninger: Frankovky</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">14. listopadu 2018, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Franz Weninger aka Císař frankovek z Burgenlandu – alespoň tam mu přezdíváme ve VELTLINu. A na degustaci, kterou pro vás chystáme, sami pochopíte proč.  Zaměříme se výhradně na frankovky – kromě dvou základních ochutnáme všechny „single vineyard“, které dokonale odráží vliv půdy na hrozny.
                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/1866263863491064/" target="_self"><img alt="Kar za Monarchii" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/monarchie.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/monarchie.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/monarchie.jpg 733w"/><noscript><img alt="Kar za Monarchii" sizes="(min-width:1070px) 321px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/monarchie.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/monarchie.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/monarchie.jpg 733w"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/1866263863491064/" target="_self" title="Kar za Monarchii">Kar za Monarchii</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">31. října 2018, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Bude tomu přesně sto let, co nadobro zmizela širší vlast našich předků, ona nejpestřejší vinařská velmoc Evropy, k jejímuž odkazu se VELTLIN od začátku hrdě hlásí. Voláme tedy všechny naše štamgasty, všechny rudonosé nostalgické pijáky, všecičky legalistické monarchisty s náklonností k vínu, aby zavítali na symbolický kar, jenž se bude konat v pondělí 29. října od 19 hodin. 

                        </p>
</div>
</div>
</div>
<div class="entry entry-block entry-events" data-entries="entry" style="">
<div class="entry-inner">
<div class="entry-media entry-media-left" style="width: 30%;">
<a class="image image-mask ratio-standard" href="https://www.facebook.com/events/493114437856210/" target="_self"><img alt="Klinec Medana - první pražská degustace" class="is-lazy" data-sizes="(min-width:1070px) 322px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" data-srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/klinec-2.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/klinec-2.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/klinec-2.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/klinec-2.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/klinec-2.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/klinec-2.jpg 2048w" style="object-position: 46% 40%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:46% 40%';"/><noscript><img alt="Klinec Medana - první pražská degustace" sizes="(min-width:1070px) 322px, (min-width:640px) 30vw, 100vw" srcset="https://www.veltlin.cz/files/responsive/360/0/klinec-2.jpg 360w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/640/0/klinec-2.jpg 640w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/980/0/klinec-2.jpg 980w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1280/0/klinec-2.jpg 1280w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/1920/0/klinec-2.jpg 1920w, https://www.veltlin.cz/files/responsive/2600/0/klinec-2.jpg 2048w" style="object-position: 46% 40%;font-family: 'object-fit:cover;object-position:46% 40%';"/></noscript></a>
</div>
<div class="entry-body">
<h3 class="entry-title">
<a href="https://www.facebook.com/events/493114437856210/" target="_self" title="Klinec Medana - první pražská degustace">Klinec Medana - první pražská degustace</a>
</h3>
<p class="entry-meta">
<span class="entry-meta-date_from">
<span class="entry-meta-value">01. listopadu 2018, 19:00</span>
</span> <br/>
</p>
<p class="entry-body__text">
                          Po letech přátelských návštěv jsme se rozhodli, že chceme pro vína slovinského vinařství Klinec nadchnout i vás, a tak je nyní najdete v naší nabídce. A máme radost, že už ve středu 1. listopadu přijedou Simona a Aleks Klincovi k nám do VELTLINu na jejich vůbec první pražskou sólo degustaci. Buďte u toho, tohle bude vinná teleportace do slovinského regionu Goriška Brda.



                        </p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></div></div></div></div>
</div>
<div class="footer" id="footer" role="contentinfo">
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id=""><h3 class="center">Odebírejte novinky o vínech a akcích z VELTLINu</h3>
</div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-4-12 grid-6-12">
<form action="#form_1" autocomplete="off" class="block block-form form-newsletter" id="form_1" method="post">
<div class="row">
<div class="col col-1-12 grid-8-12">
<div class="field field-form_input_email" id="field-wrapper-email">
<div class="field-wrapper">
<input class="field-control" id="field-email" name="form_1[email]" placeholder="Váš E-mail" required="" type="email" value=""/>
</div>
</div>
</div>
<div class="col col-9-12 grid-4-12">
<div class="field field-form_button" id="field-wrapper-field_form_1_0_1_0">
<div class="field-wrapper">
<div class="left">
<button class="btn btn-a btn-inverse" id="field-field_form_1_0_1_0" name="form_1[field_form_1_0_1_0]" type="submit" value="submit"><span aria-hidden="true" class="btn__icon"></span><span class="btn__label">Odeslat</span></button>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="row">
<div class="col col-1-12 grid-12-12">
<div class="" id="field-wrapper-field_form_1_1_0_0">
<div class="field-wrapper">
<div class="block block-inline">
<p>Odesláním tohoto formuláře udělujete souhlas k zasílání aktualit a novinek z VELTLINu. Vaše osobní údaje budou použity výhradně společností Bioclub s.r.o. a nebudou poskytnuty třetím osobám. Odběr novinek lze kdykoli zrušit odhlášením v zápatí newsletteru. Více o způsobu nakládání s vašimi údaji na stránce <a href="https://www.veltlin.cz/zasady-ochrany-osobnich-udaju">Zásady ochrany osobních údajů</a>.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="field" id="field-wrapper-form_1_ants">
<div class="field-wrapper">
<input class="" id="field-form_1_ants" name="form_1[form_1_ants]" type="hidden" value="263,620"/>
<script type="text/javascript">
				(function () {
					var id = "field-form_1_ants";
					var input = document.getElementById(id);

					var res = input.value.split(",");
					var sum = 0;
					for(var i=0; i<res.length; i++){
						sum += parseInt(res[i]);
					}

					input.value += "|" + sum;
				}());
				</script>
</div>
</div>
<input name="form-action" type="hidden" value="form_1"/>
</form>
</div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"><div class="block block-divider" data-lb="region" data-lb-id=""><hr class="divider"/></div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-3-12"><div class="block block-social_icons" data-lb="region" data-lb-id=""><ul class="social-link-list center"><li><a aria-label="Přejít na Facebook" class="social-link has-icon social-facebook" href="https://www.facebook.com/veltlin/" rel="noopener noreferrer" target="_blank" title="Facebook"><i class="icon icon-facebook"></i></a></li><li><a aria-label="Přejít na Instagram" class="social-link has-icon social-instagram" href="https://www.instagram.com/veltlin/" rel="noopener noreferrer" target="_blank" title="Instagram"><i class="icon icon-instagram"></i></a></li><li><a aria-label="Přejít na Twitter" class="social-link has-icon social-twitter" href="https://twitter.com/VELTLIN_CZ" rel="noopener noreferrer" target="_blank" title="Twitter"><i class="icon icon-twitter"></i></a></li></ul></div></div> <div class="col col-4-12 grid-3-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id=""><p class="center"><a href="http://eshop.veltlin.cz">E-shop</a></p>
</div></div> <div class="col col-7-12 grid-3-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id=""><p class="center"><a href="https://www.veltlin.cz/vice-o-nas">Více o nás</a></p>
</div></div> <div class="col col-10-12 grid-3-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id=""><p class="center"><a href="https://www.veltlin.cz/vice-o-nas#fakturacni-udaje">Fakturační údaje</a></p>
</div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-3-12"><div class="block block-spacer" data-lb="region" data-lb-id=""><div class="block-spacer-element" style="height:50px"></div></div></div> <div class="col col-4-12 grid-3-12"><div class="block block-inline" data-lb="region" data-lb-id=""><p class="center"><a href="#panel-cookies">Nastavení Cookies</a></p>
</div></div> <div class="col col-7-12 grid-6-12"><div class="block block-footer" data-lb="region" data-lb-id=""><div class="left footer__brand"><p class="center">This site runs on <a class="author" href="https://www.solidpixels.net" target="_blank">solidpixels.</a> </p></div></div></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"></div></div>
<div class="row-main"><div class="col col-1-12 grid-12-12"></div></div>
</div> </div>
<div class="cookie-bar" id="panel-cookies">
<div class="cookie-bar-wrapper">
<div class="cookie-bar-content">
<div class="cookie-bar-message">
<p>Abychom vám usnadnili procházení stránek, nabídli přizpůsobený obsah nebo reklamu a mohli anonymně analyzovat návštěvnost, využíváme soubory cookies, které sdílíme se svými partnery pro analýzu. Jejich nastavení upravíte odkazem "Nastavení cookies" a kdykoliv jej můžete změnit v patičce webu. Podrobnější informace najdete v našich <a href="https://www.veltlin.cz/zasady-ochrany-osobnich-udaju">Zásadách ochrany osobních údajů</a> a používání souborů cookies. Souhlasíte s používáním cookies?</p>
</div>
<div class="cookie-bar-settings">
<div class="field field-form_checkbox field-form_checkbox--cookie">
<div class="field-wrapper">
<input checked="checked" disabled="disabled" id="cookies_allow_fc" type="checkbox" value="1"/>
<label for="cookies_allow_fc">Funkční cookies</label>
</div>
<div class="cookie-description">
<p>Zprostředkovávají základní funkčnost stránky, web bez nich nemůže fungovat.</p>
</div>
</div>
<div class="field field-form_checkbox field-form_checkbox--cookie">
<div class="field-wrapper">
<input checked="checked" id="cookies_allow_ac" type="checkbox" value="1">
<label for="cookies_allow_ac">Analytické cookies</label>
</input></div>
<div class="cookie-description">
<p>Počítají návštěvnost webu a sběrem anonymních statistik umožňují provozovateli lépe pochopit své návštěvníky a stránky tak neustále vylepšovat.</p>
</div>
</div>
</div>
</div><!-- /cookie-bar-content -->
<div class="cookie-bar-actions">
<button class="btn btn-sm btn-simple js-cookies-toggle-settings"><span class="btn__label">Nastavení cookies <i class="icon icon-chevron-right"></i></span></button>
<button class="btn btn-sm btn-confirm js-cookies-confirm site_cookies_notification_close"><span class="btn__label">Ano, souhlasím</span>
</button>
</div><!-- /cookie-bar-actions -->
</div><!-- /cookie-bar-wrapper -->
</div><!-- /panel-fixed -->
<script src="https://www.veltlin.cz/assets/cs/js/cached.1591693799.2357201749.core.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.veltlin.cz/assets/cs/js/cached.1590960341.1882745277.module.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.veltlin.cz/assets/cs/js/cached.1614168173.625696728.app.js" type="text/javascript"></script>
<script src="https://www.veltlin.cz/assets/cs/js/cached.app.init.js" type="text/javascript"></script>
</body>
</html>